老老實實，做人根本就係等死

窮人仲要捱到死

死亡算係最公平 香港九龍新界無得避